好撚大獲，直接影響成敗！！！

第一，咩撚都唔好講簽撚左佢先，仆街何妖玩到咁大獲想走佬美國，屌你老母返大灣區啦：

第二，元朗單野一定唔會放過佢！！！但上環單野都好緊要，開左幾十槍！！！重要前線中頭，有記者中槍！！！

第三，請大家諗一諗！！！可能我諗多左，但2大字頭有心互劈會唔會咁撚好死約曬時間，講到明咩地方？要還拖即日還左啦重慢慢約，重要通曬天？我懷疑政府想試水溫，我地驚政府就放佢地玩嚇到我地唔敢出，我地一出佢就搵字頭攪我地，但目的都係想嚇到我地唔敢出黎，日子長團火就散左！！！

點解元朗人咁多人驚，因為佢地夠多人夠癲，但我地重多，要證明俾佢地睇，你係辣著香港人，香港人癲起黎，你元朗行開啦，只要癲過佢地人多過佢地，無野好嚇！！！打唔還拖，係，岩，但過左去，你老母現在唔同時代，你打我地就十倍還俾你！！！

自推！！！

光復香港 時代革命

光復香港

我冇野講

推

我地香港人顛起上黎自己都驚呀

其實唔係驚....

係兩大字頭真打, 就坐享其成,
比個場佢打~

佢地唔打, 勇武27都入去掃場...

多左frd話下次要出黎喎而家

岩，要出黎要癲過佢地！！！要佢地知驚！！！好地地唔攪你你走黎攪我地。n個post講左唔會攪你地，你地主動攪人就唔好怪人！！！

光復香港
時代革命

上環單野唔好遺忘！！！元朗唔可以放過，但上環一樣重要！！！文宣2樣都要做！！！你老母黑警係上環開槍但你元朗就笠曬水！！！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

幫推

push

點都要何君堯找數先。
呢條仆街冚家剷

同意！！！元朗之後慢慢同你計！！！

第一點，簽左未！！！

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

重要，幫手攪攪民間自衛隊睇下點攪！！！

重有一個目標
元朗咁慢先出警察
係咪想講警員不足
想借機增加警隊撥款

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

要組民團保護和理非

岩！！！上環單野先係重點，攪左政府共狗先！！！元朗之後講撚到明清算硬！！！

此仇不報，非勇武

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

師兄講得啱

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起 上環元朗要同時追究

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

見到有post講就算去元朗都唔好硬碰，我唔熟元朗，但以我地手足（計埋前線）最多都係防守同遠攻型。但元朗班白衫佬近戰型下下重擊，俾佢地克住，考慮到依家咁熱，防裝加厚極都有限

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌！！！簽左佢先大家！！！

同埋唔好攪元朗住，攪左政府共狗先！！！之後先清算元朗！！！

我志願係做一個警察

Push

香港人！唔好認輸呀！

推
唔好俾何妖走，伏魔降妖啊

Pish！

上環單野唔好遺忘！！！元朗唔可以放過，但上環一樣重要！！！文宣2樣都要做！！！你老母黑警係上環開槍但你元朗就笠曬水！！！

先政府共狗！！！後清算元朗！！！

美國應該知佢係咩人
9成移唔到

ＴＶＢ大起底！

727光復元朗

人多咩都唔洗驚！

我想睇留言 自推唔到推埋你第一頁

光復元朗！

pish

嚇呀繼續嚇 一齊開心罷工

Pish

第三，請大家諗一諗！！！可能我諗多左，但2大字頭有心互劈會唔會咁撚好死約曬時間，講到明咩地方？要還拖即日還左啦重慢慢約，重要通曬天？

我懷疑政府想試水溫，我地驚政府就放佢地玩嚇到我地唔敢出，我地一出佢就搵字頭攪我地，但目的都係想嚇到我地唔敢出黎，日子長團火就散左！！！

點解元朗人咁多人驚，因為佢地夠多人夠癲，但我地重多，要證明俾佢地睇，你係辣著香港人，香港人癲起黎，你元朗行開啦，只要癲過佢地人多過佢地，無野好嚇！！！打唔還拖，係，岩，但過左去，你老母現在唔同時代，你打我地就十倍還俾你！！！

成立民衛隊

好colourful
推推推
擁抱大灣區啦何妖

推呀！屌你地老母！

元朗呢單野我個人唔同意用勇武去搞
好有伏味 衰左比警犬補尾刀拎光環
但如果多數支持 我都會共同進退

香港政府最驚你顛、一顛，你就唔識怕

P

同意樓主

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

以暴制暴 邊個打贏邊個就有對該事件既最終陳述權

抗命，不認命
光復香港，時代革命

分析得好

岩

再推

大家唔好驚！最多依排出街就拉大隊！真係伏既見你人多佢都走！講多次，我地唔撚主張攪黑幫，但唔好撚攪我地！政府用你地黑幫做condon炸，用完事件過左你都係俾黑警收皮！香港人重有咩輸？

光復香港 時代革命！

鄉黑同恐懼係政府最後兩張牌，我地戰勝後就可以重見天日！

push
救兄弟 撒回 同黑警！！！
光復香港革命時代

推
子彈都唔驚 驚咩牛屎老

元朗話哂都係我鄰居，你搞我鄰居就要你班牛屎佬十倍奉還。
禍必及祖宗，咁不孝。

推撚爆佢

元朗果日一定要夠多人

燒村

南亞仔好叫你d同鄉交戲就算，今次喱單野唔係普通仇殺，共產黨執政你地屎都冇得食

何老妖返大灣區啦

Push 簽左佢

不流血不撤退

咩話唔係主線。
鄉黑係Trump card, 贏到就有轉機
重有一般市民對元朗單野感受較深，利用佢作為劍指主線既時機

推！！我地人多勢眾！！

啱 推

推！香港係屬於香港人嘅！

如果要做文宣 強調警察射記者

up

元朗班黑社會係恐怖分子
但我哋要對準翻政權，唔可以跌入共產黨嘅陷阱而同班牛屎佬打
個日下午搞中聯辦，夜啲就即刻元朗有黑社會
擺明係想製造白色恐怖同自我審查嚇到啲人唔出嚟遊行
香港一定唔可以輸

入黎研究727裝備

727會出嘅入黎傾下

行出黎證明我地九龍人睇撚唔過眼你班牛屎佬蝦蝦霸霸。屌佢老母打女人!!!!

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

大佬 個請願有無寫佢係 黑社會成員?

推到仆街

我轉發的

推，唔好打算咁會嚇到人！屌，香港人癲起上黎，咩都做得出！重諗住我地會打唔還手？

唔還手班撚樣只會愈搞愈大
想搞班社會垃圾好耐
利申元朗人

當街當巷搵人覆卓，應該會拉哂ga wo，
仲有唔計和理非同女仔，淨計勇武隨時少人過對家

推! 好撚多叫人唔好去on99

打還打 唔好戀戰啊

推到何妖仆街死

推 上環單野緊要D

團結

哦 無野 入面寫仲嚴重 恐怖活動

同意同意

今日比的流料傳下就成個新界關哂鋪，
宜家個情況係太過白色恐怖。

我覺得有三個方法去面對：
自衛團+外國記者+繼續日常生活日常示威游行。

只要我地人多，加有外國記者，唔係太晏散風險唔會太高。

重點係防止白色恐怖呀

pishhhh and signed

推 已簽

雖然兩字頭嚇鬼 但係手足都去咗何君堯個冚家產office發夢 咁其實都叫做同咗佢地講我地根本唔撚驚

同感
樹上開花
裝控作勢

跟我回到虛空吧何妖

推，

推！

入少少野
一分鐘都唔洗呀！

好明顯係政府製造恐慌啦

鄉黑係政府最後一張牌,絕對係主線,絕對係對準政權

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

推推埋

十倍奉還

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

個問題係如果我唔入元朗幫佢手，我地手足就會少左1/18
如果黑社會搞多2-3區，我地又唔入去幫 我地手足就少左1/6

起初，黑幫打元朗人的時候，
我沉默了，因為我不是元朗人。

當他們打天水圍人的時候，
我沉默了，因為我不是天水圍人。

當他們打屯門人的時候，
我沉默了，因為我不是屯門人。

當他們打上水人的時候，
我沉默了，因為我不是上水人。

最後當他們來打我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

幫推！！

我諗以後可能要準備推裝俾元朗人 等佢地少d負擔

停一停諗一諗，白衫已成功連帶黑衫為暴徒，希望大家真的要小心諗下下一步

推上

光復香港!
時代革命!

官商鄉黑休想滅聲！

認同

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

邊撚個叫人唔好入元朗，邊個就係鬼

已推！
唔好比何妖呢條仆街拍拍蘿友走呀

仆街政府屌哂你地老母 推

推呀

signed

真心我和理非 下次出黎頭加行山杖就一定
要保護自己 遊行係我既權利黎

衝

Agree

唔撚驚呀！仆街政府！

同意

支持

我直入元朗

想去美國？

已簽，推

打唔還手係因為知識份子鐘意玩法律，屌佢老味既然黑警都唔執法，還拖，十倍奉還。

我地去遊行姐

全面報復牛屎佬

Push!

推到佢哋仆街

垃圾政府同黑社會合作

人要多

岩！

對付黑社會第一要訣係人多，請大家無論如何，27/28號都要出來

光復香港
香代革命

我無講嘢

推
無得fact check既野唔洗信哂

我無野講

港共中央就係希望利用黑社會令大家怕
最後選擇認命

就係因為咁，大家更加要出，話俾班牛屎佬知香港係邊個嘅地頭!!!

Push
唔可以散

推
千倍奉還

Signed!!

Signed

推呀 ！！！

推！！！

推啊！簽撚左先講啊屌！

我地去番港島！！！！！

打一還十！！！！！

一定要還拖 唔還啫係話比佢聽呢招有用

推唯

講得岩 佢地要保衛元朗 我地就要守護香港
唔撚可以俾佢班仆街無法無天!!!!!

推 十倍奉還

人地有槍的話其實冇得玩

仆街死啦何君堯

推！
打返佢地老母臭系！
咩年代啊仲黑社會！

我冇嘢講

我都癲嫁！

727元朗
一路行，一路灑溪錢
何老太，你生左智障仔真係家門不幸呀

啱

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推晒上去！

光復香港時代革命

打你老母

光復元朗 拆你祠堂

光復香港！

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

backup片:

香港加油！撐住呀

推撚爆

推到上太空

想走?

認同最後一句

黑社會搞事？唔撚驚

推呀！

認同，要對付黑勢力，只能以暴易暴

Up

對住黑社會打一定要還拖，其實無心理拁鎖應該可以更放心打，不過一定要有心理準備會比對付黑警更傷

警黑加埋都唔夠我地人多
加油！唔好怯，一怯就一世！

我癲起上黎 我自己都驚

最on9既係其實你申請26號姐係比晒雙方時間部署
包括啲黑同狗
黑可以著草而狗就可以借機打返我地
其實係做就唔應該嗌幾號集結
用tg吹雞兩粒鐘到到就到
到唔到都唔會等令到狗無機會部署

經過尋日之後我覺得我地都有D柒, 點可以畀恐怖主義嚇怕左?

不過尋日好多公司相信都有畀住元天屯既員工早D收工番屋企, 變相幫左手罷工, 咁對我地會唔會係一D啟示呢? 可以用某D方法黎幫港豬們(包括細佬)三罷?

群眾力量同埋三人成虎既力量可以令尋日元朗水靜鵝飛, 咁上水呢?

sor 1999左, 但希望有巴絲明我想講乜

屌你老母 好難睇啊 好地地唔得既
利申 design9

記得簽完要login番email activate條link簽名先有效

推
光復香港
時代革命

推 全民帶刀出街

始終好多人重要供樓等等各樣野！
中共真係好仆街，先係不停俾經濟你同時推高物價樓價，大家傻傻地咁覺得好正有錢搵，之後好似吸毒咁，甩唔到身，樓價高到一個點都會買，一鎖鎖你廿幾三十年，令你全身都係債，枷鎖就多，你想乖乖搵錢定一無所有，中共就係玩緊咁既野！

唉 個政府咁搞法我都無意慾消費。開始底消費生活。反正成日話經濟唔好留個錢旁身都好

香城online商科系，藝術真係鐵都唔識條，文宣需要你！

對家唔係普通人，佢出招污糟到一個點，所以我地都要諗野有咁黑得咁黑！

我地唔做野 個班黑社會越來越大膽 可能到時唔駛錢都黎玩野一定唔可以助長佢地

推啊 香港人 衝啊！

我地人夠多！！！！！

大家發夢之餘，都可以聽下好歌，幫自己打打氣

元朗 呢次一定要出
對方玩到咁以經冇棋

光復香港要先光復元朗

邊個夠我哋人多
唔好再怕事 做東亞病夫

已簽

煲大佢老母！

所謂黑社會都係靠人多，夠惡。我地人數已經贏幾條街，嚟緊只差香港人肯唔肯踏出自衛嘅第一步而唔係一味捱打